\chapter{Conclusion}

Ce projet à été bénéfique pour nous car il nous à permis d'utiliser les algorithmes vus au cours de l'année en cours de RFIDEC et MQIA sur des données réelles. Nous nous sommes confronté à un problème nouveau et jusqu'ici peu documenté.
Nous avons developpé une librairie que nous pourrons réutiliser au cours de la suite de notre cursus.
Nous apprécions le coté actuel de notre projet, car un challenge kaggle est organisé sur des données et une problématique très proche de la notre.
